# Veit.Abra.Model.Wsoperation
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Wsoperationrow&gt;**](Wsoperationrow.md) | Řádky; kolekce BO Operace pro webovou službu - parametr [nepersistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**MethodType** | **int?** | Typ operace [persistentní položka] | [optional] 
**SCRPackageName** | **string** | Jméno balíčku [persistentní položka] | [optional] 
**SCRLibraryName** | **string** | Jméno knihovny [persistentní položka] | [optional] 
**SCRMethodName** | **string** | Jméno metody [persistentní položka] | [optional] 
**SCRDescription** | **string** | Identifikace skriptu | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

